HSBC應該正名做XSBC

Xianggang and Shanghai Bank